我係中國人 我感到自豪！！！

屌你地！！
你地唔係咁樣諗嘅話就快d入去投票啦
對家已經洗到11%啦

【《城市論壇》有心人 – 珍惜這個家，投票齊參加】
投票由9月28日（佔領5周年）開始，到10月1日（國慶70周年）截止！大家記得投票🗳！
問題：
國慶70周年，你有沒有因成為中國國民而感到自豪？
（投票走勢將於2019年9月29日《城市論壇》期間公布）

推

。

Push

push

done